讀top-up degree定出黎做野好?

讀埋今年asso就畢業，cgpa得2.5左右，讀埋個top-up，定直接出黎做野算?

我係做緊野諗著讀返個top up

你讀咩科？

屋企等錢洗咪出黎做，唔等錢洗咪讀多兩年先

做野好過啦，top-up出黎咪又咁

general management

出面經濟好就出來做野，差就讀埋先。

你覺得讀番有用? 會高人工啲定點?

一路做野一路讀top-up

利申：夜校

有讀好過冇讀，好似係，除非唔係

其實top up係咪有2.5就收

認真只要你唔係讀專科既話, 大學與否出黎都係乞食.

一係考政府, 要讀就要讀專科, 咁樣對你未來先有保證.

咁等乞食啦

我都係打算做文職 但政府工文職唔係要大學畢業再去考咩？

過左第一份工，冇人會理你果個係唔係topup。
只會睇你有冇個degree，有得揀最好讀。
當然，你可以part time讀就最好啦

有好過冇囉
如果第時腦細想升你
但個位要degree, 到時就後悔
如果等錢使一定返工先啦
Top up 幾時讀都得啦

聽完你呢句 我要努力啲先得 我驚今個sem拉到topup都入唔到